有冇人覺得港鐵車廂電視啲新聞速遞好on9

"碧咸向家人承諾食飯會關掉手機"

"(某藝人)昨天與兒子食飯共享天倫"

同台灣記者馬英九看了一下手表有乜分別